美國將亡 All in 700，9988，981，788未？

我愛國

推

都岩, 反共還反共, 事實還事實, 美國已死, 大選後美國既人民自食其果